【韓流】傳與22歲Jennie不倫戀 YG老闆楊賢碩起訴網民

近日韓國網上有唔少小道消息流出，韓片《屍殺列車》35歲女星鄭有美前日突然被傳與金牌導演羅䁐錫發展不倫戀，鄭有美及羅䁐錫噚日公開發聲明稱會起訴發佈虛假留言嘅網民。點知噚晚網上就再有小道消息指，現年48歲嘅YG事務所老闆楊賢碩與旗下女團BLACK PINK 22歲成員Jennie有不倫關係，引起熱議。

據網上流出嘅Kakao對話內容顯示，爆料者疑似係首爾某高級韓食餐廳嘅員工，該員工聲稱話見到楊賢碩攬住Jennie嚟錫。對於爆料，楊賢碩今日發聲明表示：「因小道消息嘅內容以造成名譽損傷，所以將會起訴發佈虛假消息及惡性留言嘅網民，今次絕對會嚴懲網民。」

另外，韓劇《嫉妒的化身》37歲男星趙正錫，上周一公開與37歲女歌手Gummy嘅婚照，宣佈兩人已經結束5年愛情長跑並於近日結婚。不過日前亦有小道消息指，趙正錫於婚前與Gummy拍拖期間出軌，暗撻女團SPICA 30歲成員楊知元3年。趙正錫同樣發聲明否認出軌，並表示會採取法律途徑起訴網民，而楊知元亦接受韓媒訪問否認與趙正錫交往一事，稱與對方私下冇聯絡。

有冇人同Jennie好熟知佢份人點

YG老闆就正啦
日日有得5p
爽歪歪

Jennie

點解鄭柔美果pair 係不倫

俾你開娛樂公司旗下個個靚女咁易得手會唔屌？

但佢一d都唔令

yg又名楊菊花

佢幾時變直？

pussy妹 不了

羅pd

食得嫁啦

唔好搞我個jisoo

in Jennie we trust

佢一向都係直，己婚，並育有一子。

擺明出solo 炒新聞
yg呢間野已經唔得到要自編自導自演

講緊Gfriend?

唔怪得係ace la

YG都有過唔少女藝人，一路都無傳過高層潛規則，今次終於失手

偏心偏到出哂面好難怪人地有啲流言傳出黎

珍尼本身咁撚有錢都要

十成十係港女格
一路被插一路西面

Lalisa 先係最靚

唔係姓梁咩？社長

連登成日話啲韓國女星為左上位做雞要陪老世 念住都係9up下
點知原來係真 佢地啲毒撚粉絲夢想要幻滅

之前有個韓星又係陪老世然後自殺死左

邊個仆街負皮

性格最好

佢本身背景係點

@喪心病狂

識佢真人 雞黎

首爾10月19日電經紀公司YG娛樂19日就近日圍繞公司代表梁鉉錫與旗下女團BLACKPINK成員JENNIE間的網絡流言及傳聞一事表示，前一日下午向首爾麻浦警察署提交舉報信，指控有關行為涉嫌“散佈謠言造成他人名譽受損”，公司將採取強硬措施予以應對。

前一日，有關梁鉉錫與JENNIE的傳聞在韓國聊天軟件上廣泛傳開，網上也出現辱罵兩人的相關帖子和留言。對此，YG表現強硬態度，稱絕不姑息散佈虛假事實或惡意散佈謠言者，將以法律手段強硬應對。

導清可以洗定八月十五先

有錢女

jennie我老友黎佢雖然係pussy左少少但佢唔會屈服係強權之下

抵啦

仲係咪處？

lalisa格甩底好正，想奶

果然沈迷偶像無個係理智既
粉絲眼中每個女神都是處

佢會做新聞炒熱度我信 但呢單野點會係呀
做新聞大把方法 咁嚴重影響兩個人聲譽既野 個老世自己都有老婆仔女啦 點會攞出軌呢啲嘢自黑做新聞呀 仲有如果炒新聞就由得件事自己發大 宜家點會走去告人咁嚴重

我信Jennie
支持告尻班仆街

怪不知bp咁疊水

估唔到佢地要用身體換cb
辛苦jennie獻身鳥

做咩啫你

u 00後識啲咩
巧燈 不是處
無得再同佢玩jer仔

娛樂圈 有邊次出律師信話告人個陣真係俾人屈架
就係真既先用法律黎大你想塞住你把口

Cao g一件

你up乜
btw我係90後

jennie屋企本身就有錢過哂呢個post所有連登仔 使乜咁做

楊菊花話四個都會逐個solo係咪代表Blackpink正式玩完

好驚
決定淡出娛樂台

波子哥哥大過我

btw佢班仔仔又吸毒又搞fans乜乜乜咁多醜聞個時都未見佢咁快出聲明屌人告人

當年Lee Hi都好偏心啦

你不如數下bp之前有邊d yg女藝人係食得落

因為燒唔到佢個疊
如果傳佢同大成搞gay都會起訴架啦

駁唔到

有家底唔代表唔鐘意趨炎附勢 唔鐘意搞人老公

雖然佢個樣係西d
但係真係無同社長nim攪埋一齊
利申：隊友

仲有傻鳩以為做老闆就有得屌
三線女團就話要俾人屌博上位
大公司嘅洗撚俾你阿叔屌呀
你akb雞團都係班唔紅嘅去玩淫亂party啦

癌致件肥西突然間順眼左好多

人地係真愛唔講錢

jennie唔係免費雞

Dara最靚

倒貼果啲唔係雞！

唔好搞jisoo就得